我發夢有啲大餅想掉低 掉去邊個地鐵站好

個夢我又唔係好記得 會唔會發多次呢

自推